[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日21:30 (9)

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

格拉斯哥都ok嘅

Louis個炒車版仲好聽
把聲真係搞唔點

達狗躝啦...
好難聽

第一張圖

屌你老母呀
還番LMF比我

大懶堂呢

無

Dear jane冇得唱

jeng

DJ 冇得唱

屌啊DJ無得唱冠軍歌？

Jude又唔係唔唱得 不過要控制住個痴脷筋搞到啲字無哂尾音

We Will See You Next Time

Jude埋斎

Jude有D似以前陳逸璇(陳苑淇)

LMF

DJ

我老母係咁屌羅敏莊唱得難聽

咩事啊

LMF呀屌
冇撚咗？？？？

Error

屌還翻半首大懶堂比個

一峰

呢首正呀

仲以為有mk 不返

用呢個po

林一峰

下星期

係無忘花阿屌

error

用呢個啦 我以為冇人開

屌啦媽

The best is yet to come

燃起香煙XXXXXX走

佢d台風真係好老土

正

第一眼望落以為張震朗
睇真原來係一峰

林一峰係咪同泳兒唱咩海明威嗰個

下集有error

error同林一峰

愛 愛有人話真愛係無價
愛 愛我話真愛無得講價

當晚與你記住羅家英

係啦
有第一張圖贏咗了

其實 error首歌幾好聽 成日係電台聽

jm9

打破咗唔知邊個話花姐旗下d人唔可以上chill.club？

Error我們很帥

下集仲有個黑裙係邊個

其實幾好聽

歌名又唔記得 邊個歌又唔記得
唯有咁樣問

佢個唱腔先老土，完全係粵曲唱腔

唔係啦 係mirror一次都未上過
solo都未試過
反而error已經係第二次

邊個Louis

我覺得佢地入屋過mirror好多tim

海明威係人名

屌
好柒
縮番入去先

係可能我唔是妹妹仔 佢地幾好笑

佢地又唔係未上過，第1輯佢地都有上

好過呀姐

我鍾意佢地多過mirror

海明威咪同泳兒合唱果個

我淨係知有條友叫海鳴威，同泳兒唱《我的回憶不是我的》

較定鬧鐘睇

口味唔啱啫，唔洗屌嘅

佢係一出場就令我覺得個節目去返九十年代果種老土

Mirror我都唔個有咩人 反而 error知

係
唔知點解load撚咗係林一峰唱
救命 我都覺得自己好柒

剩係講mirror啦應該
error咩節目都可以上

想聽AK上去唱奧義還未學會吧

一峰幾時請埋二汶唱at17嘅歌
Ellen

如果係呢條奀星一定會唱張智霖啲歌扮野

我個名最後三隻字

洗腦歌

error 起碼睇過error 遊
Mirror 未睇過

第一次睇chill club
一直都係fb見到viutv啲片 但冇開電視黎睇

宜家先知viutv 音樂節目咁高汁

你聽到嘅呢首歌 係命中注定架

一晚可以柒幾多次....

二汶上先喎都播埋

Lokman隊長抄關智斌
Anson Lo同姜濤我頂唔緊
扁嘴Ian Edan高潮眼神
淨係識健身嘅Stanley Alton
Frankie得滴眼淚100分
Anson Kong Jeremy 跳唱？自己諗
Tiger太沉默阿Jer又唔跳得

我都以為係

睇下花姐幾失敗

白

咁我又唔係屌佢，佢唱返80年代啲歌其實幾match

完全認同佢係有唱功，但係個唱腔唱啲流行曲真係搞唔掂

一早都覺

唔同路線冇得比
但係數據上mirror贏好多

咁你記得要睇多啲啦
follow 埋ig專介紹rthk同viutv 節目嘅ig啦
@hgds1266

不摟柒事 都係無下限架啦

睇完造星2最有印象都係Edan同姜B 呢排睇打天下先識江熚生

睇佢唱歌會諗起肥媽。。。。

用好笑去形容佢哋太侮辱
係好撚好笑

同old man and the sea 個作者撞左中文譯名姐

我知 我意思係兩兄妹同場唱

四個啲名太易記

第一次

以後個個星期一齊睇

其實個標題下次唔再寫流行經典呢四個字好無?

咩數據
個人喜好上我鐘意Error既歌多D
雖然Reflection幾洗腦

mirror 今年有碟出，但係error好似未有喎。
所以真係贏好多........

個腔 真係90頭 k歌腔orz

Gchi

Sor睇到Louis剩係諗到mcm

Show肌

link呢，俾啲誠意

淨係識reflection

Solo歌黎講姜B D歌都唔好聽 其他人仲正
唔知佢地想點 想行咩路線 想捧邊個等等等等

希望到時記得

想問點解冇咗LMF 嘅
去咗老母節 跟唔到

但係Error 4個喺出面接job接廣告都唔停 反而mirror集中曬喺姜B度

隊野咁多個人係要慢慢俾人識

竟然無jer 同Jeremey

水刑物語

未Show gay之前都覺得好洗腦 成日自己搵黎聽了

而且佢哋各有特色
人數又少

byebyebyebyebyebyebyebye

Error仲要籌旗拍mv

It's meant to be

(我啱啱先第一次聽得明呢幾隻字 之前每次聽都聽唔明)

view數，Fans base，follower
淨係404嗰件衫都冇乜人買
瘋狂告急

賺唔賺到錢都係睇呢啲數據，應該係
（我唔識架，有錯屌細力啲）

終於出啦?
係咪好似泡狗咁 唔同人出一隻版本

大國文化都好鬼得意，人唔係冇，問題係佢地一年出o既碟一隻手都出得晒。
Thor 其實都係簽佢地.......睇死都唔會同佢出碟

老實講error 出未必成績會好好
好多人鍾意但係未必使錢
但係mirror fans個個都係金主

Cls jade唱咁多首歌jm9 難聽到想轉台睇tbb
我坐左成晚諗住dearjane唱多首埋尾
Dllm viu tv個幾個writer

咁呢個都真 今日喺街見到有架巴士個廣告係祝姜B生日快樂

有冇諗過姜B占左幾大分量
但花姐又好似唔捧佢咁
D歌好mama 應該話好一般 唔突出 冇想爆個人出黎既感覺

比個炒車版你， 希望你會搵其他聽，佢把聲真係幾靚

其他仔都多咗喇

大國文化多數都係搞show多 好少出碟既經驗

本身好似講過今年出，但係今年有武肺就.....

鬼咩， 每次做完全民造星2就播

唔應該用各有特色形容， 係太撚有特色
就算搵其他四人組合都冇佢哋四個咁易記

陳卓賢突出咪得囉
花姐好野

仲要12個人同4個人既Fans base點可以直接比較

似係gimmick
只不過講到明就會多啲人買
其實當佢係週邊冇乜嘢

收咗錢先拍同埋拍完先收錢冇咩分別

好似kpop啲die hard fans咁
真係冇諗過香港都會有咁嘅一日

但我覺得幾正 好多冇聽佢地既朋友都有聽過下呢首
但我睇開Viu就知佢播得多姐 洗到腦姐
出面唔夠宣傳呢下死

有無咁堅

唔係佢係新城攞左個新人奬 我都唔知佢出左歌
不過都好一般 sorry

真係姜b係主軸
但anson lo, ian 都多
jer,ian, Jeremy 星二開始追

error好似停咗咁， 但係佢哋上節目上好多
tg gp 人數真係差好遠
唔知點解佢哋四個tg gp好少人
雖然唔知應唔應該用呢個人數去比

不過四個人同12個人又真係冇得比嘅

佢地有tg gp嫁？

姜濤：sogo, mtr,巴士
anson lo： 紅隧,sogo

一班粉絲集資其實都唔係好貴

好誇架， 好似有做過展覽

有fans啊嘛
使乜自己做

咁點解唔食住條水出多D歌同碟 同一首歌唔同版本又呃多水

有啊
KT 果個要考試 Ian 嘅就要dm admin
其他人自己 ig bio/fans clube ig page bio 有

我入咗9成

咁就死啦 下下靠果班fans
雖然都好夠做 但唔夠多元化
如果下首唔岩佢地口味 做既野唔岩佢地心水既時候
咪會比佢地揸住spring packet

viu都無諗住賺fans 錢
週邊都唔出

係咪都撐架啦

成隊mirror我都ok嘅
係有啲人出鏡好少囉

係完全無其他job

alton frankie 如果唔係睇mirror go嘅話我一定唔認得囉

有睇造星
佢係唔知爭咁啲咩
火？

其實viu應該畀多啲機會佢哋唔同方向發展
上吓的節目/拍下劇/出下solo歌
大家對佢哋嘅印象自然會深刻好多

以我自己為例
之前冇睇開造星
都係靠以上呢啲途徑令到我認識佢哋更多

妹妹仔真係好撚痴線

姜濤好撚多媽媽級fans

佢好唔生性 感覺怯場
唔穩定
反而平時輕鬆唱仲好

媽媽中女先癲

嗰日見到巴士廣告慶祝生日

本身應該公司俾錢落 廣告宣傳
而家就fans衝出嚟俾
花蛆 同埋間公司 真係慳唔少錢

都唔係嘅啲瘋狂fans咪會不過好少見係香港artist 通常都係kpop嗰啲

你們要的黃色娛樂圈，Thor呢首唱得好好
好似當年推陳柏宇出山咁推呀Thor 有冇得諗

見到JW IG 同mimi 響viutv 合照
唔通遲下上chill club?

[ViuTV][Chill Club] 第二季仲有兩集就播完，終於有消息話決定拍第三季喇！全部主持包括趙學而、羅敏莊、駱振偉、黃劍文仲有Joey Tang繼續每個星期日同嘉賓唱好歌！

另一邊廂，久未有起息嘅《勁歌金曲》會改革，請歌手上嚟jam歌，逢星期六晚2325~2355。

#ViuTV #ChillClub #趙學而 #羅敏莊 #駱振偉 #JoeyTang #TVB #無綫 #勁歌金曲

頂

Jude

Thor係未下過山

最後首歌個女仔？唱得好好聽
聽完我即上來搵post

tvb又抄？

抄？個垃圾台又想做咩

推THOR好過某幾個MIRROR啦

今天只做一件事
於心有愧
時光倒流二十年
昨遲人

試下合埋眼聽

昨遲人好有feel

仲有半個鐘

指定rundown
1. Mimi 鳩嗌
2. 耶撚(尋找消失的過去 (五月份版)
3. 牙科 (老鼠安系列)

和生設計呈獻
Chill Club
第29集 - 嘉賓: 林一峰、 Error、曾樂彤

今集《Chill Club》請嚟文青代表林一峰同大家大唱文青歌曲。除了和學而合唱《旅程》，一峰更帶來新作《世界中心繼續轉》和大家分享舊年代回憶。新歌推介方面，今集邀請到Error上來演唱《我們很帥》以及曾樂彤演唱《找到一個人》。至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年來歌名有「花」字的廣東歌，與觀眾重溫香港樂壇經典！

09:30PM
流行經典50年[粵]

資深歌手舒雅頌「打頭陣」，獻唱<給我一個吻>。演員煒烈開心分享與家燕姐的登台往事，並帶來華語懷舊歌曲。威利、蘇姍分別送上<一點燭光>和<酒矸倘賣無>，又同「Jam」英文情歌。歌莉雅自彈自唱演繹偶像許冠傑作品，跟樂迷分享她的<心裡日記>。透過<追憶>與<誰能明白我>，林一峰以歌聲訴說濃濃情感。同場還有張武孝演唱英文金曲，表現「完美」。此外，多位嘉賓亦會分享與音樂結緣的經過及入行經歷。

又撞

埋位

Error屌打啦

今晚唔大興趣

屌

一個鐘望完10次passport未？

開波

曾樂彤

有排都唔洗旅行了 依家興望Viutv

唔係呀屌
一開波就鳩叫

tvb打手都入嚟

屌
第一首就歌廳式唱腔鳩叫mimi

聽鳩叫啦

Mimi準備嗌了~

鳩嗌時間

咪係
屌
mute 先

今日應該唔會喇卦

實有耶撚啦屌

林一峰
等左成個星期

頂 竟然唔+part 9嗌 sad

佢死咗嗰日咪唔會囉

呢首正

Tui

洗廁所啦 咁多野講

MIMI

洗左幾多個星期

黃昏果時洗咗啦乾乾淨淨

你的感覺 講多一次

日日都要洗架佢

日日都洗缺一不可

你口味咁獨特嘅
唔怪得要糊辣

其實⋯mimi 有咁黑你地憎咩

係唔幫你洗啫

the best is yet to come

今集有曾樂彤

糊辣 嗰陣味勁似腳臭味

隔離台又林一峰

中學回憶呀屌

兩個台都有一峰

港女最愛the best is yet to me

To hug someone
To kiss someone

At17

廢柴

以為講區瑞強

文青歌有冇Gladys

咁坐法好唔文青

下集係咪到二汶

排隊排到我啦

好好食

正呀喂

乜首歌咁紅咩

聽左幾十年 轉下人啦

我都係

仔都鍾意咼

個樣好似西門子

巴打

不知幾好食

micnlm

最後的信仰

外賣分湯個麵返到屋企變咗一餅嘢
點搞？

我鍾意麻辣
但係頂盡去到中辣 中辣真係想死 可一不可再
嗰次食完中辣 狂流鼻水 即刻病

二汶咪上咗

屌咩

佢條仔仲幫佢兜 兜到勁撚柒

俾你排第二啦

離開是為了回來

離開是為了回來好正

咁渣 食開大辣

第1 is me

真2蚊上左啦

包尾呀你

真 我屋企去最近毒譚都要行10分鐘
分湯返到屋企個麵已經一餅嘢 整唔散個麵

10小

一峰冇老過咁

林一峰個樣老左

nlm首存在好聽

你同樓上咁極端

車落個湯到

少少啦

你同#269 一正一反

咪係囉
勁難食返到去
所以而家我都唔分湯呀
但係唔分湯都要照收加一蚊
好似好蝕

佢把聲特別係特別
但真係冇氣

聽得有啲辛苦

渣㗎 10小真係好似同清湯無分別

Keep得算係咁啦

個樣係有成熟左少少

迴旋木馬 世界中心繼續轉~
呢首好洗腦

兩件2打6冇人想理呀唔想知

10小不如唔好食

等緊 Error

903之前日日播
不過佢把聲聽得人好舒服

好似係新歌？

所以剩係唱到自己寫嘅歌

一高難度就炒

辣勁正但最近個胃唔太好 唔敢食咁辣

林一峰唱歌咬字唔正、聽得幾辛苦

個面整唔鬆呀

游學修咁型

好前個時上左啦

3小辣
之前以為10小辣係最辣

睇唔出

10小都食到流曬鼻水喎

一峰藍定黃

#269

食您ok？

我都覺
同埋太多假音 真係好辛苦

林一峰

出生： 1976 年 4 月 11 日（44歲）

好治癒既歌

二汶好似黃

唱唔唱一支煙的時間

佢唱冇作咁好
但啲歌好好聽

譚仔好似冇咁誇張

麻麻地佢

髮線高咗

阿哥就係基
阿妹就係les

成件事錯曬

以佢個性格唔會藍掛
不過唔鬥黃

下

洗唔洗比$1 買tempo

本身仲可以加 但食大辣已經比同事笑重口味了
其實食得辣 緊係食到最辣嫁啦

真 我叫10小啲人不如叫清湯算

實到咁？

第一次睇咁耐林一峰

完全睇唔出
keep得好好

唱歌唱到成隻肥媽咁

好想食懶肉 魚片頭
仲要多韭菜芽菜
不過最好都係雲貴香同雲貴川
2間名好似 但係都有鴨腎同芫荽
我要多芫茜
仲要加底

幫你整鬆佢

遲下會唔會有人唱隻海洋公園

冇啱同錯嘅

妹似bi

隨時ready

毒撚點會堂食當然每次都係外賣返屋企毒食

酒廊唱腔
但講真三個主持佢係唱得最好
只係唔啱口味

岩啊

夕爺

第一代旅遊KOL

佢唱腔好舊
趙學而好啲

係啊
我懷疑係個面太熱放咗入分湯嗰個膠兜度
咁就形成咗嗰個麵餅
整唔鬆

我以前都係咁 但依家唔敢咁辣

返屋企嘆冷氣 睇片 一路食又唔洗同人迫
話說 我半年冇食毒譚/雲桂香
屌好想食

佢淨係啱唱d rock歌，上集唱beyond幾正

林一峰係林二汶家姐？

最憎芫茜夾哂俾你

外賣返屋企可以瘋狂飲水

佢要睇歌 有啲歌佢唱真係好好聽

阿哥

整鬆邊度先？

加底 多芫荽

其實三個主持風格都好唔同 適當分配可以cover到大部分既歌

屌你係呀

假使快樂有盡頭 痛苦也未會不朽

呢個好笑

咁又係基因呢啲都係天生出嚟
佢地都控制唔到

終於搵到人多芽菜
好難得 啲朋友個個都比晒我 我會叫多份韭菜

好想去荃灣食米線

成日都覺得9蚊杯凍飲好貴

堂食有時好食啲

幾時先可以踢走羅敏莊
佢適合tbb流行經典50年多d

就聽日去食啦我都知你好掛住一滴香㗎啦

個個走九牙⋯⋯我鍾意多九牙

點解？減肥？

二汶好似冇講過自己嘅性向
話有心追我嘅人 我就會話佢知

Rubberband

阿波羅

我都

阿波羅RB

變左米線討論區

嘩，不知幾多年無聽過

幾時請RB上黎

老闆娘

冇錯又可以用即棄餐具
唔使用堂食廢老妹下妹下果d筷子

Sorry 下一季已經話咗會拍
班底不變聽多年喇

好辣殺……

巴打3小辣？

你想呢？

大食

抱起了幾千次攝氏陽光

thor個感覺好唔文青

人地又唔係垃圾藍C 洗唔洗咁

瞓左幾耐

+1

Thor 隻g shock 唔太襯wo..

你去荃灣遠唔遠？

雲桂香好似係藍

Thor

呢首阿thor真係搞唔掂

想同你食

咪係囉
仲要用埋d水喉水冰
不 了

Rubberband唱到Dear Jane咁

佢唔遠啦一程車到
無記錯嘅話

有冇人可以唱rb d 歌好聽過原唱

pin please

我都係。。。我會叫多份
但有時叫多份芽菜都好似冇加過咁

屌 似

呢個比喻好啱

唔夠chill

原唱好難超越

頂你 好中

六號咁勁,一定唔夠佢黎啦

好遠

好期待mimi唱文青歌呀
一定好災難

冇

老母巴呢？

仲有個腐皮
浸湯世界級

六號太神

頂 最尾果下搞唔掂 冇左2隻音

我都想

咁上集真係唱完DJ

btw

唱K點阿波羅真係好難唱

斷氣又難有feel

因為今日啲嘉賓好悶

青蔥歲月

頂，聽日食三哥先

我一程巴士 半個鐘到荃灣

supper sunny唱休眠幾正
但都係唔夠六號黎

好想Rubberband上黎呀
6號把聲真係好正
要佢唱先有feel

我真心覺得mimi 無乜問題姐～

係
重慶酸辣
食完個肚好慶

mimi真係要唱番佢年代嘅歌

勁遠 所以未食過

後面唔該

佢唱can果時個cam take左再take 右
唔知點解好想笑

聽過匪語版

荃灣有間食魚湯米線 幾好食
灣仔都有 以前喺灣仔上堂都會去嗰度食

chok聲好核突

RB唱呢種歌最正

幾時唱過

mimi今日唔嗌 發咩神經

外面的世界很精彩

今集曲風唔太岩心水

你請我咪去囉

金句

未聽過

d咬字太老

21安士音樂會

呢首咁似張信哲首到處留情嘅？

今日暫時冇嘈

今日主題 係文青歌 ching

你地米咁mean 啦

成日懶得出街食

點解你會知道佢住邊？？你哋咩關係

呢首係咪齊秦嗰首

用洗廁所隻手食

係咪魚魚魚 （唔識打

定係外面的世界

係啦

原來有廣東話版

未來見

係外面的世界
支那蔚嗰首

佢把聲真係好正

join您

yup
一開始有寫

黃凱勤？

如果係呢間，藍店黎

想試 最中意食米線

呢首堅正 但當年輸咗畀百年樹木

空肚講宵夜post相認過地區

TG約

洗唔洗幫你洗廁所同洗碗先可以跟你去？

yes
廣東話係青蔥歲月

佢同林奕匡合唱真係久久不能忘記

太陽西邊升起啦

咩湯底

之後咪贏返

有無人睇過一峰嘅一期一會

真呀 留TG

18安士同21安士我都有去
老鼠安係提攜後輩方面真係幾有心
仲要係一齊玩啲band既歌
唔係淨係得啲band名耀安仔

唉屌 好撚鐘意莫文蔚 台灣天后走去奶共 cls

重慶酸辣好正識食

呢首一峰同而婆真係cover 過

冇人欣賞林一峰

去到耶撚歌就直接傾米線

會帶套㗎啦好明顯

係 搵啱番佢年代嘅可以好好聽

song of the decade

唔玩呢啲

好突然

睇嚟我miss咗好多嘢喎

Me 欣賞

細個係佢fans

佢有追po

糊辣/蕃茄

當年有人講過佢把聲開始差 所以玩rock歌 呢下係幾靚

Yes 啲嘉賓都

下下都講錢 傷感情

黃劍文

既然唔講錢 咁你請埋我啦

我

話咗我有潔癖唔假手於人淨係可以自己洗

蕃茄湯
幾時整返個芫茜湯

細個勁中意聽佢翻唱英文歌

十大輸比心之科學
我最喜愛輸比百年樹木

半年有d耐
中學幾乎日日食

蕃茄
屋企樓下得普通譚仔

黑箱作業

米線有咩黃店推介？

巴打記錯啦

快開
group

幾時請Yoyo sham

我都唔知佢知我住邊

joyce

鳳鳴居

唔記得你

都幾撚sad
仲要我本身mama呢2首
未來見又好聽又有意思都輸

Camping ？

好正

唔好扮正經啦

連凡人對抗命運 唔識scream都出埋奶力
我覺得呢個前輩真係好好

留名！！！
Pm me
@NoPoliceBrutality

洗唔洗比錢你搭車

咪係

推

多謝糊辣巴

Where?

Kaki似Catherine第二個人格

LM

我同你玩

Add meeeee
@NoPoliceBrutality

上水

唉
衰係條姣婆度

我都係咁諗

有人識欣賞糊辣

新東人

我估真係有Kaki 但有部分既kaki係佢自己黎

要
多謝

係 好正
果時日日聽

呼吸有害 呢排成日聽到

屌你咁撚識食
醉G米線

劍文oppa

飛虎主題曲 我就唔聽了 聽返佢以前D碟算

蟲草花G
海鮮喇吵

joey tang solo

下你點知架

TG名
開grp

Hifi德

Delicated to..
零度聖誕
堅彌地城
請埋小明上黎唱終於有好天氣

Joey gor

我有隻碟

醉G最正

您開
快

同你食大辣 糊辣

Oh Christmas Time~

又error又曾樂彤
今晚應該無黃劍文

唔食

有冇人試過蟲草花？

一定真係有啦去埋massam 度返工
但覺得佢喺Catherine 視覺做啲嘢係佢老母自己幻想

joey tang 粒鈕扣到咁低嘅低胸喎

你TG名係咩
要add人先開到

我都覺 睇完5集 更加唔會信住

hi fi德同joey好似兩兄弟咁
有一個一齊老仲有濃密長髮嘅兄弟
真難得

多謝幫我洗廁所

果時要過啲歌落mp3

Viu 不如開個節目俾joey 啦～ 每集我最期待一part 就係joey

等lin入

好遠呀點解啲米線咁遠

真開架？

我個setting 封咗
你俾個網址我撳入去啦

hi fi德好似好耐冇上電視

要燒MD

唔識德哥
但佢哋合唱好好聽

寫唔到mirror請error

開咗

太遠未聽過

做咩話error三尖八角

咪係

支持
joey tang好正

都未同佢講就買左火魔用品返屋企
屌睇完星期五果集係咁喺腦度諗住
好煩快啲下一集

ERROR

請到mirror嘅話可唔可以唱reflection

入

我們很粗

係

mimi唔知點算好咁

終於有live聽

係咪第一次live

阿dee靚仔左

55

保錡都係新東人

其實poki 個下巴係咪打咗針？
越嚟越尖好怪

肥仔掂

Poki 唱歌好聽左咁多

呢首好撚好聽啊屌你

又係你

大埔丫嘛

肥仔個樣肥得嚟好精緻

幾好聽

幾chill

係咪真係live嚟？勁咗咁多嘅佢哋

好擔心193 live

大埔見過佢拖住條女

牙dee

髮線難搵

入嚟未啊

幾好聽喎

其實呀dee幾好笑

193點可以買到一件咁長嘅褸
其他人著咪拖地

擺明咪咀啵

我們很帥

193係咪咪嘴

193真係好靚仔
雖然廢撚到閪

睇見佢認真唱歌個樣就好想笑

同文彼德唱歌一樣

肥仔正喎

好左好多

新年果個live唱我們不碎已經好好聽了

佢地係唔係咪咀呢？

應該成隊都係

其實ok喎

肥仔唱得好過佢好多..

好聽過show肌晚晚播嗰首

肥仔原來真係識唱

真心唔差

全部都咪嘴喎好似

deegor

咪咀定係開到個背景好大

唔係啦
同CD版有唔同

肥仔原來都唱得下

應該唔係
但後面support好大聲

肥仔嘅哭腔 好用力

肥仔做咩都好笑真係好啱娛樂圈

呀dee話佢哋全部唱live喎

屌係wor

有錢仔
無所謂啦

wtf曾樂彤

造星嗰陣已經話佢唱得唔差

有冇人覺得和音pam都幾正

Diu

美國/歐洲應該有size

化妝界KOL學人唱歌

入嚟未啊啊啊
差你咋

又唔好咁講 睇佢點著衫果D幾好睇

error同曾樂彤真係巨大嘅反差

唔係去開cctvb 既咩 做咩上viu

真樂曈

有人叫你入 group 呀

Error 隻歌， 唔錯

上帝係公平嘅

咁先好笑

冇追post 193其實講錯d咩？
做咩俾人雪？

廁所位

同問

曾樂彤 難聽到閪

micnlm 啊 躝啦

傾下聽日食咩先

英皇乜台都上得

依part係咪比要錢上？

佢個樣好唔自然

今晚冇劍文oppa?

今晚係唔係無耶撚，所以多左error 做嘉賓？
error 話佢地都係之前果晚先知聽日要上chill club

呢條女女做乜9

好撚難聽呀

佢有比人雪咩

冇實力 整容樣
又爛口 臭串
翻去做雞算啦
嘥氣啦

咪嘴就一定唔會 但其實chill club全部人後期都有tune過就真

曾樂彤一笑嗰時個蘋果肌好似要爆咁

一聽就知係啦 因為我成日上youtube聽原版

覺

彈出彈入

同埋係咪我錯覺
點解Error曝光率仲高過Mirror既

乜依家英皇D人可以上Viu咩？

曾樂彤同戴祖儀有咩分別

搵joey tang 幫佢伴奏會唔會有d 侮辱joey...

Gladys高幾班

多啲幫襯佢食放題

我都係 所以一定唔係咪嘴

五大訴求 缺一不可

佢舊顴骨… 你sure佢真係有整過?

曾樂彤其實唔差

後者唱live難撚聽到

Deep , Gladys
可以

一首？

81台都有一峰

成日忍唔住𥄫下佢有冇入鏡

靚聲
有實力
泳兒唱咗咁多年都 仲係浮浮沉沉

曾樂彤好心就有自知之明同收皮喇
下世都未到佢

Messi

我都覺
起碼我知 Error 果四個人個名

其實唔差 因為係好撚差

hi

唱k嚟講ok嘅 歌手嚟講就冇咩可塑性喇

邊間

睇開viutv，Error全部人都知佢叫咩名，Mirror剩係識姜濤

差你呀
召喚你入去請我地食米線

193轉數好勁㗎

最近有新歌聽

G

mirror拆開晒

腿

個下巴個鼻假到
整完都係咁臭

mirror 有幾多個都唔知

12個

近排成日見到巴士有姜濤21歲生日快樂廣告

我都係鍾意error, 花姐error遊好撚正個個都好有特色又好笑
mirror 0 興趣

anson kong都唔識

打天下

AK都幾正 本身唔留意佢
睇完打天下+首主題曲覺得佢幾正
今日下晝播造星又見佢幾重情重義 幾撚正

得十幾首

ak都唔識？打天下男二

去返雙龍出海fb搵

睇咗一集就棄咗

係咪睇完打天下都唔知佢係mirror?
我都係睇左幾集先知

有冇花吃了這女孩

志浩

應該唔係
佢今次solo把聲好沙
上次kkbox live唱得好d

奧

mimi

兩邊都林一

義

無冠軍卦

Theresa

屌
mimi又唱

真係唔可以讚 終於嗌了
不過幾正

牙科 - 當這地球沒有花？

愛火花
學友

嗌啦嗌啦

今日幾好啊

又嗌

你又知係g

花千樹

講粗口打冷震

還

有冇樱花樹下

好老土的唱腔

嗌la Mimi

好難聽 幾時飛走mimi

嗌左喇

阿jer出咗首水形物語㗎

呢首好歌佢頭先唱文青歌

咁睇開viutv綜藝係error出場多，唔知好出奇咩

櫻

呢首佢ok喎

好嘈呀

下下下下

羅敏莊唱返啲90年代嘅歌，個觀感即刻fit曬

又9叫

原來error未必有咪咀
係今日有啲聲畫唔同步咁既？

未

唉!

屌
咪係

help

唔叫會死

真
睇佢開live轉數好快

花灑

Mimi 無問題丫～

推到viu睇到

Mimi呢隻係正喎，中間嗰位係要嗌架啦，唔嗌嗰個先係
雖然都知呢度啲人反到上哂神檯

淨係睇頭5集同最尾5集其實都夠做

古巨基

拿花灑洗禮

估錯晒

忘記~~~~~他!!!!!

ar pam係後邊um好撚q

為反而反

黃店？

真心幾好

幫你推

我真係好鍾意唱歌㗎

呢首好正

讀心理學丫嘛

佢唔係好啱唱呢類歌

頂 阿thor今日揀D歌唔係好掂
唱到我基哥首花灑咁

話又鳩嗌嗰啲，一係為反而反，一係唔識首歌..

屌

條友唔叫一秒一定係唔安樂㗎喎

造星嗰期次次live都坐定定

古巨基唱啱啲

Pam幫過KB爆人腎唔記得咗係咪黃宗堯

mimi好聽啲

Sor係睇開viutv綜藝，冇睇劇，遲d睇返

哇咁舊嘅

佢唱90s嗰啲幾正

入tg group啊差你

做gym減肥
ig成日po gym room相

邊到？

雪狼湖？

佢講錯啲咩？點解無啦啦俾人雪？

有聲
只想今晚擦著愛火花~~~~~!!!!!

真 我都未聽過

呢首好岩學而

Same

其實學而着啲衫都幾型

有
之前雙龍出海live 三個去咗唱 剩係無193
所以今次係第一次四個人唱live

前果幾頁咪放左link

啲燈都好靚

花與琴的流星

廿幾年前既歌

無忘花

唱番2汶

係lor
咩事其實

三隻之中我覺得Mimi嗰隻最有feel
呢兩個星期都有正歌
雖然一唔唱90年代的歌就

唱細佬啲歌

呢首好好聽

對

會唔會只係唔舒服？

唱二汶

冇雪到呀 喺tg有講簽左之後開少啲

二汶個live版真係好好聽

啱啱睇唔切，依首二汶嘅歌係咩名

聽吓林憶蓮版就知唔啱

林一峰同at17算唔算出錯道

出道果期食唔到個潮流

頂

未出世

真

at17 果陣都好紅

林一峰歌好聽但唔太紅

呢首好得意
人人唱都唔同感覺 學友唱又第2個感覺
基哥唱又唔同

btw 自從wfh完咗
星期日要返工後都冇睇live
咁啱今晚記得喺office開嚟睇
一入個post見到mimi張相
嚇一嚇
但揀得好

無耶撚

宜家出道...歌都出唔到

人地往時一年出一隻碟起碼

無人知咩事啦
之後kkbox單獨live又剩係無佢

今集 係咪第一次冇劍文？

曾樂彤得一首？
wtf

但嗰期係Twins 天下呢

我知

頭先close up
林一峰某D角度有D似迪偉

hotcha

hotcha 唱k

唉 冇人買碟
我鐘意果D好多都有買

咁都有一首
應該一首都無

一首比多啦

對我有感覺

竟然係佢地

呢到無得咪咀
唔可以micnlm呀嘛

Hotcha!

唔係不和咩

hotcha !!!!
對我有感覺
最記得係佢首卡通片主題曲

小動作

無忘花好好聽 即刻down左

冇左曾樂彤

hot Cha

Gotcha

係咪有屈尾十

一峰同ivana一樣，真係感覺唔係呢個時代的人
真係好藝術，仲要整個唱腔都好獨特

hotcha合體！

幾時有rubber band

Hotcha

wa diu hotcha合體
細個有排好鐘意佢地D歌 唱K會唱

下集仲未有shirley

情愛現代事故

來叫我混亂又快樂

仲要唱得半首

Ivana live好好聽

再唔請佢地 唔睇

hotcha
中小學回憶

痴撚線 hotcha都俾chill club搞到合返體

反面都可以一齊唱

Hotcha
Crystal

Hotcha再合體

對我有感覺完全係中學回憶

Hotcha以前好中意

下個禮拜係唔係(終於)有太極

Hotcha又話不和既

推

ivana好正認真又得搞笑又得

下一集一定要睇童年呀

Hotcha有生之年竟然再合體

宜家我已經覺得viutv 節目多過tvb

Tvb 係靠人海同慣性

有冇人記得俏皮劍俠小紅帽

會唔會紅色跑車先

還未清晰的輪廓 讓我忐忑我~想~

唯一的你

你的味道

咖啡或茶

躍進天空穿過大門

可惜討厭政治

你個名

我也有感覺

我也有感覺 難被冷落

let’s go to highway

同dear Jane 唱咗啦

ivana除咗係港豬之外真係好正

甜酸苦也都好 遲早我亦都接受到

我又唔覺真係港豬

Oh my Crystal

屌 竟然冇人識

應該關眾籌賣T事

Baby~~

呢句之後成日比19抽

太年輕

看到七彩天使魔宮

迷戀你感覺竟這麼深奧

希望唱多幾首

其實佢好似從來冇解釋過

終於有人識
呢套真係好撚好睇

快歌有
不要防曬
Vanilla

咩嚟㗎

小野蠻呢

卡通
小紅帽

我都唔識喎

係不滿個種討厭
唔係港豬嘅討厭政治

解釋唔到
因為佢真係討厭

討厭政治 同 風眼 已經顯得佢好豬

利申：半個fan，佢好多歌都好鍾意

不要防曬好正

但個時聽唔到啲歌詞

識 但唔記得套卡通了

唔知邊套卡通片

咖啡或茶好正

我都有

Kkbox果次error ig成百個cm屌點解又冇193
之後就好似解左凍

我勁中意

俏皮劍俠小紅帽

冇第2季好可憐

唔洗解釋 hater gonna hate

小野蠻mv露哂腰 好正

出街一切玩意要買

同埋多台囉 target返唔同年齡
如果淨係計81vs99 其實viu真係唔會輸

青春太短 請教導我不問如果
如留心幸福一早已遇見

轉台睇77

係有唱live
但電視播出黎個mmm好重

唔知係咪live差到唔用得，要mix返mmm落去

+1!!!!!

只需揀個不要防曬

81已經無心研究新節目

有機會 佢個次講多咗啦
poki都有份倒米 但佢又無事

越嚟越重食老本feel

最記得同雨傘bye bye
之後唔知點解潮可拜 雪糕可派

香港原味道本身都新
但極快比佢地玩爛

天天學習有我的把握

我爸媽最近自暴自棄睇廣東衛視啊

自暴自棄

仲記得佢地隻舞

好似追緊一套孫儷嘅劇

一有節目feedback好啲就死煲爛煲 驚死你睇唔厭咁
肥媽/鼎爺/後生仔/學事學非 全部見開頭ok就做足4/5年

變咗宣傳易

Viutv識玩fb好多

尚未學習認真戀愛
總先要讓我痛痛快快記得感慨~

以前唱k必唱

學是ok ge, 但係搵埋一埋唔掂的女

冇麥美恩同涼瓜皮已經唔使睇啦

無辨法 外型都真係好重要

睇預告見到嚟緊有HotCha

勁歌金榜收皮啦

正 假以時日取代埋TBB個過氣勁歌金曲
最好做埋頒獎禮

香港樂壇行前一大步

放到深夜12.30播咁夜

邊到睇？

官網節目表星期一深夜(星期二凌晨)12.30

勁歌金曲依家都冇人理啦

睇住TBB不斷做爛勁歌個朵真係好炆
以前全港巨星雲集，到版稅風波同四大鬧翻，得返TBB旗下親生藝人+英皇我都算，而家直頭變晒做星夢annual dinner，hana都拎到最女
倒不如執柒咗佢，留返美好嘅回憶畀香港人算啦
真心希望viu可以取代TBB入四台，今時今日嘅TBB絕對唔配

終於肯搞榜

近排又重新睇返啲勁歌金榜，最先嗰啲真係太好，季選都已經係一個大show。同香港一樣，而家只有無限唏噓

睇嚟viutv星期一至五都做

希望真係搞得成頒獎禮嗰啲

有kathy仔

6c

dj king推介姜濤

估佢唔到
以為佢會好似soul jase咁推介自己歌

林欣彤

jude

開定先
[就黎有Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (10)

zpecial首新歌

小肥

一個一個人正

一個一個人 當我只有一個人

kolor

回憶備份

扮mirror

果次咩事？？？

[就黎有Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (10)

1000